岩岩都去完動漫節⋯⋯⋯

去動漫悔終生 信和中心更稱心

動漫節
去信和現時點會滿足啲

動漫節越做越差

角川條隊長到痴線，我由11點去到5點走，隊尾都係美食區，放棄左

上年收工去條隊明明冇咁長

其他都辣殺，唔排佢排咩

角川有咩好買

仲有加藤惠隻便服土人連書

黏土人賣晒未

便服土人連書咁快有得賣 ？

入場有冇Short cut? 排左幾耐先入到?

唔係下年先出貨咩?

以後淨係去c3算
動漫節不了
當攞多日係屋企睇動漫同甜片

角川fb講 應該堅

[ACGHK 2017]場內預購活優惠

大家行角川攤位既時候，除左貨架上的商品，各位一定要留意四處張貼的海報喔~ 因為場內會有未上市的台灣和日本精品供大家預購
大家只要直接拿場內放罝的"預購卡"到收銀處付款，然後到特快專櫃填妥預購表格就可以完成預購! 衣家係會場內預購，部份商品仲會有9折優惠!!

以下為部分場內可預購商品
----------------------------------------------------------------------
台灣精品

約會大作戰(原作) 立體滑鼠墊 $290 (共2款)
約會大作戰(原作) 馬克杯 $120(共3款)
文豪Stray Dogs 2 大掛軸 $320 (共4款)
文豪Stray Dogs 2 保溫瓶 $198 (共4款)
刀劍神域(原作) 名言吊飾 $85 (共2款)
刀劍神域(原作) 盒裝便條本 $85 (共3款)
-----------------------------------------------------------------
日本精品

Fate/Grand Order Ruler/Jeanne d'Arc 1/7 Figure
$1680

Re:重零開始的異世界生活 大塚真一郎 Art Works
$378

不起眼女主角培育法 Memorial 限定版 附黏土人
$520

不起眼女主角培育法 小惠Box 附抱枕套 及 陪睡CD
$1050

屌原來預購 自膠深潛

六點到表示
排左半粒鐘到

買機票去日本算喇

岩岩星光樂園機枱趕鳩me走
返工冇帶成套卡去玩 飲恨冇玩比賽

我見到有個細booth搞比賽送日本機票係個華納個vr game 隔離

不了, 行秋葉原好過

真係好on9 去果陣心諗寧願返屋企補下番

去台灣買仲平

咁既西價不如直接日本網買運返香港好過
排餐死仲俾人當水魚